秋天到了，點樣避免個窗因大風自己bang埋

秋天咁爽
緊係要開窗
唔著衫攤係張床比條丁抖下氣
但晚晚訓訓下都大風到房啲野都吹跌晒
又會擔心隻窗會自己bang埋搞到爆窗
有無咩方法可以避免？
定係bang埋其實唔會爆窗可以安心訓？

閂窗開冷氣

驗下窗啦.. 裝過隻啦 鬆到咁

換窗

搵嘢頂住佢

覺得連仔要開個天氣台

揾舊U型嘅海綿扣住個窗框
唔記得舊海綿叫咩名

那有錢 你老母

閂窗唔開冷氣

我條巨龍點抖氣
佢要同秋天玩遊戲